萬梓良算唔算80 90年一線中 撈得最霉果個？？？

明明幾好戲
後期身形唔keep
就算上大陸撈都唔多掂
同期果班上晒神檯
好可惜

個樣同周潤發撞左

佢唔係去咗做生意咩

有無人解釋到，電視做好人，電影專做壞人

佢唔係去咗泰國養大笨象咩？

陣亞視味除唔走

唔係掛老友
蔣天生都霉?

天哥

SO WHAT!!!!????

第一 銀紙
第二 銀紙
第三 都係銀紙

走左去抖陰

天養黎

Peter CHU

燒春袋

will be barbeque突

比你班蛋散講兩句就有錢咩

大佬B 去大陸鳩鳩下都搵咁多
點解洪興大佬反正搵唔到食

阻人扑野

旺角卡門Tony？算好人架,係烏蠅唔還錢咋嘛

Tony 其實仆街還仆街
但好多時烏蠅搞鳩佢先
無料扮四條

不嬲都係,開頭唔還錢,約佢大佬出嚟傾就打劫人地睇場老細,又唔夠料同人玩畀人串幾句就扑人架車,斷正累埋大佬打到半死,Tony都已經轉場避佢,仲要畀佢拎槍玩一鑊,由頭到尾都係烏蠅仆街先

其實他的時裝生意起步是順利的，當時還躊躇滿志，「最初做皮褸有錢賺，嘗到甜頭，心雄了，擴充到生產西裝和恤衫，卻原來時裝不同皮褸，皮褸是四季產品，時裝要配合季節推廣，北方和南方的應市時間又不同。工廠只顧大定單，怎會理會我們這等細定單！遲了上架，也就賠定了本。後來非典（沙士）時『過濾』了一次，拉薩暴亂又『過濾』一次，規模一再收縮，現在我行代理制，兼顧少點。」

最風光時，全國六十多個城市都有其品牌「Alexman」的門市，後來縮減至十二個城市。「真實的商海，遠比編劇筆下的世界殘酷！」他滿懷感慨。

一絲落寞後，他又抖擻精神，指指身上的衣服。「我全身服裝都是自己公司的，去年起更生產優閒鞋。」他低頭看看雙腳，顯得十分滿意。

正一屎忽鬼